有冇可以解釋到影視台班人既心態

上得連登 絕大部份既都係10至30歲既人 個個都讀過下書 是非黑白應該都識分 咁點解影視台既人
仲日日係度睇開心速遞 睇TVB

駝鳥

果班傻西黎 個腦裝屎

沉默既人都係暴政既幫兇

仲日日睇愛回家班友死上去大灣區啦，屌你老母

真係唔明 好多影視既人都有出 但又要趕番屋企睇開心速遞

仲有好多cctvb打手
有時吹水台都見到